群體活動最佳服飾獎 (2選1)

大家點揀?